許樹昌：全日戴口罩不可行 返到公司可除下口罩

衞防中心認為人多地方例如坐公共交通工具應戴口罩

衞生署署長陳漢儀昨晚說，除非有病徵，否則在一般社交場合不用戴口罩。衞生防護中心總監黃加慶被問到，是否同意有關說法時表示，中心豁下兩個科學委員會有討論社區層面戴口罩的事宜，認為在人多的地方，例如乘坐公共交通工具，應該戴上口罩，長者及長期病患者更加需要，亦要留意個人衛生，特別是手部衛生。中心轄下新發現及動物傳染病科學委員會主席許樹昌補充，一出門就全日戴著口罩，對大部分公眾都不是實際方法，很多人去餐廳或將口罩放在桌面，接觸口罩時更可能接觸到很多飛沫。許樹昌建議市民，乘坐公共交通時戴口罩，返到公司後可以除下，再到人多地方或乘車時再戴。

2020-01-24 19:04:37

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

乜撚野不可行呀屌你老母
2003年個個都係咁啦

去黃大仙，槍頭香，大仙佑香港

邊個放完枱面再戴返？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

個問題係你又知公司冇人中招？

有咩唔可行呀屌你老母？我2003年會考考8科全部都帶口罩啦！

一般社交場合不用戴口罩

出街食飯就除左先

阿寶︰我想死

屌你老母，由一月頭已經由出門帶返屋企，除左食飯每日十個鐘都係咁戴，命仔要緊